1) Дано 4-х значне число (1985) знайти в числі всі парні цифри вивести їх на консоль і порахувати їхню кількість.+
2) Дано 4-х значне число (1985) знайти в числі найбільше непарна цифра вивести
його на консоль і порахувати кількість одиниць в числі.
3) Подсчитать количество слов в предложении, орфографию не учитывать, Map

суббота на 20:00